又有傻閪落唔切山， 困係馬鞍山call直升機

好嘈

直直直直直直直

唔撚怪得知啦

仲嘈緊